要不中國政府 你們香港完蛋

要不是香港 你們還在食毒奶粉
要不是香港 你們還在打毒疫苗
要不是香港 你們還在食黑心食品
要不是香港 你們還在用黑心化妝品